南山邨小販檔已封今晚唔洗過去

好事
定
唔應該封

又係鄭錦滿嗰啲死熱狗作怪

檔主多得啲街坊唔少

咩色

但係冇人去冇街坊
俾佢開都冇錢賺

點解佢地篤灰

噚晚成百人湧去，人地唔執正都唔得。
你叫以後班檔主點搵食。有幾個長期係嗰度擺檔，依家比班濕鳩保安晚晚釘住晒 點做生意呀。